【係咪ON9？】最低工資搞到管理費勁升 但自己人工又唔會因為咁而升

私樓管理費升8%

但最低工資又唔關我事, 自己人工又唔會因為咁而升

最低工資受惠班友又唔會需要交私樓管理費

搞個最低工資係咪ON ？

問題黎啦
每戶收多8%
但係個看更人工只係加好少，因為不嬲都係逗緊最低工資
管理公司會袋多幾多錢？

你加管理費都唔關我事

去做保安囉。

你唔好住私樓囉

攪最低工資前已開曬口, 最低工資基本上係將D錢由一個無咁窮嘅窮L, 轉到去一個更窮嘅窮L身上

借個位黎

Oct 11 近期活躍五毛
1三色貓
2法國佬巫斯義=香港鍵國
3十卜ching
4侵B
5返六日唔撚易
6國語好手
7bb chu
8Redbaron
9newlife
10優美開始

原先係諗住最底層加，上面幾層都會加人工維持返個差價。但事實係全部無乜得加，掉返轉吸引返D人去做看更

茶餐廳食物價狂加, 有一半原因係最低工資, 另一半原因係舖租

最低工資其實係打劫業主 + 僱主